有無巴打有玩Warlords of Aternum

簡介
壯闊的策略戰鬥，波瀾萬千的冒險。
專為行動裝置打造的回合制策略遊戲。和你的敵人在六角戰場上交手，實際運用你的戰術。招募、訓練並打造一支能夠作戰的軍隊，進而征服每一位對手。
收集並招募數十種單位，將義勇軍集結成軍團，訓練他們成為鋼鐵般的戰鬥部隊。 從各式各樣的武器、護甲，甚至是可以改變戰局的能力中挑選，為每一個單位搭配武裝，並自由設定軍隊的成長方向。
在充滿驚奇的戰鬥中較勁，在排行榜中佔據一席之地。你是否具備成為一位軍閥的真本事呢？加入這場戰鬥吧！
你的策略行動，寫下你的勝利：在緊張刺激的回合制戰鬥中抵禦來犯的半獸人軍隊。
一統江山：從無到有建立你的軍隊，締結強力的聯盟。
讓軍隊整裝待發：發掘傳奇武器以及可以扭轉局勢的特殊能力。
防禦你的家園：在幾十個郡縣中征戰，探索 Dunmar 的奇幻世界。
消滅你的敵人：在 PVP 排行榜中佔有一席之地。
《Warlords》是一款免費下載遊玩的遊戲，但你也可以在遊戲中用現金購買虛擬道具。
你可以在裝置內的設定中關閉應用程式內購買的功能。
《Warlords》需要連線至網際網路才能進行遊戲與使用社交相關功能。《Warlords》遊戲內可能會包含廣告。
壯闊的策略之戰，波瀾萬千的冒險。準備好要加入這場戰鬥了嗎？

洗唔洗課金